而家香港有邊度係唔濕

想搵個唔濕既地方休息下。

你條女個西？

講野莊重d

上香討啦

你啱

唔係喎，果晚佢對住我好濕